投訴支那老師五毛關愛座同佢班打手係時事台又開私怨圍爐打飛機post, 連仔又扮睇唔見。

被憤怒呀叔拍打膊頭去驗傷玩大佢

點睇日日鬧人淘寶、睇延禧攻略、買中資股但自己熱愛用順豐速遞嘅人?

有無連登仔唔淘蝗貨，唔睇蝗劇，唔用蝗app，唔用蝗手機，唔買蝗股?

有線電視今晚個九龍西補選論壇係唔係直播?

點解時事評論員鬧爆全世界但真係好少聽到佢鬧警察?

政事台po嚟㗎

點解唔投訴你主人支那老師五毛關d私怨圍爐打飛機post?

唔得閒睇關sir啲po

咁呢d五毛關含撚打手圖啦？

五毛關日日洗我版摟屌圖你隻五毛關打手又睇唔睇到？

睇唔睇到五毛關日日洗我版摟屌呀五毛關打手？

連仔又包庇五毛關班打手

又扮睇唔到